【非時事】針對關愛座Hunter Post 再度入侵時事台

請搬入政事台

關愛座hunter (#47359) 大量五毛行為

請盡快處理

收手啦, 關愛座hunter

又多一個

關狗：串我既就入五毛list😡

又多一個

請盡快處理

做咩推唔到上頂 ?

做野啦

未處理

1個鐘只可連續推5次
除非有另一個人入嚟幫推
thx

會員黃巢(~9527)真身大踢爆及發爛渣整合區4

呢個都要搬埋

請admin將私怨post搬入政事/站務台

cc台首領關愛座hunter去左邊?

LIHKG @ Android

關愛鳩座一畀人屌，佢班五毛team就會衝閘出黎護主。

LIHKG @ Android